梁天琦正正俾個六萬票害死左，咁簡單都睇唔明

唔係個六萬幾票觸動神經，就唔會咁樣威權壓落黎，所謂領袖坐得既坐，等坐既等坐，走得既走

關鍵一席已含